有冇人用過enzodesign 銀包

有冇巴絲用過enzodesign 銀包?
見zalora 500幾有個
又話真皮 有冇人用過?

買咗先囉！反正唔啱有得退